如果四強係利對羅馬，皇對拜仁，算唔算保送？

如題

推~

皇對邊隊都會俾人話保送

想燈皇拜一齊出局

唔係點叫Uefadrid呀

有爆冷的機會先有話題性

利記對邊隊都贏梗, 因為四強無弱旅, 最弱羅馬經過琴晚已經正式升格做強隊

而利記對親強隊都好醒神

確實係遇強愈強的球隊

皇對羅會好啲 等皇幫疤報仇

再推~

抽roma 保送
抽利記 好彩
抽拜/皇 迫害

仲踢乜春,直接比個冠軍皇算啦

所以利對羅馬 皇對拜 係最理想的結果

對中下游先係魔鬼賽程

中!